[集思廣益] 究竟我係同性，異性定雙性戀?

如題
論性 我會想同囡囡搞嘢
論愛 我會想同真仔仔拍拖
求巴絲指點迷津

利申：真絲

雙

真係算係雙？
但我唔會想同囡囡拍拖
又有少少抗拒同仔仔搞
其實我都好亂

少少抗拒又唔係完全抗拒 睇多啲av就唔抗拒架啦
利申9up

你未試過同仔仔搞姐